<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="tip_titles">
        <item>Регулярные прогулки</item>
        <item>Свежая вода</item>
        <item>Правильное питание</item>
        <item>Вакцинация</item>
        <item>Гигиена зубов</item>
        <item>Физическая активность</item>
        <item>Социализация</item>
        <item>Регулярный осмотр</item>
        <item>Уход за шерстью</item>
        <item>Обработка от паразитов</item>
        <item>Режим кормления</item>
        <item>Безопасность дома</item>
        <item>Игры и развлечения</item>
        <item>Когти питомца</item>
        <item>Чистые ушки</item>
    </string-array>

    <string-array name="tip_texts">
        <item>Собакам нужно минимум 2 прогулки в день по 30 минут для поддержания здоровья и хорошего настроения.</item>
        <item>Всегда следите, чтобы у питомца была чистая свежая вода. Меняйте воду минимум 2 раза в день.</item>
        <item>Выбирайте качественный корм, соответствующий возрасту и породе вашего питомца. Избегайте еды со стола.</item>
        <item>Не забывайте о ежегодной вакцинации. Это защитит питомца от опасных заболеваний.</item>
        <item>Чистите зубы питомцу специальной щёткой 2-3 раза в неделю для профилактики зубного камня.</item>
        <item>Активные игры помогают питомцу оставаться в форме и снижают риск ожирения.</item>
        <item>Знакомьте питомца с другими животными и людьми с раннего возраста для развития дружелюбного характера.</item>
        <item>Посещайте ветеринара для профилактического осмотра минимум раз в год, даже если питомец здоров.</item>
        <item>Регулярное расчёсывание шерсти предотвращает образование колтунов и улучшает кровообращение кожи.</item>
        <item>Обрабатывайте питомца от блох и клещей каждые 1-3 месяца, особенно в тёплое время года.</item>
        <item>Кормите питомца в одно и то же время каждый день. Режим помогает пищеварению.</item>
        <item>Уберите токсичные растения, мелкие предметы и бытовую химию из доступа питомца.</item>
        <item>Уделяйте питомцу время для игр каждый день. Это укрепляет вашу связь и делает его счастливым.</item>
        <item>Подстригайте когти каждые 3-4 недели. Слишком длинные когти могут причинять дискомфорт при ходьбе.</item>
        <item>Проверяйте и чистите уши питомца раз в неделю для профилактики инфекций.</item>
    </string-array>

    <string-array name="tip_emojis">
        <item>🚶</item>
        <item>💧</item>
        <item>🍖</item>
        <item>💉</item>
        <item>🦷</item>
        <item>⚽</item>
        <item>🤝</item>
        <item>🏥</item>
        <item>✨</item>
        <item>🛡️</item>
        <item>⏰</item>
        <item>🏠</item>
        <item>🎾</item>
        <item>✂️</item>
        <item>👂</item>
    </string-array>
</resources>